第一誡算唔算係比較好既港產鬼片

成個故事幾有新意
我幾鍾意睇依套

鬼咩片呀 呢個世界無鬼呀

結局有啲估唔到

山村老屍

以前細個親戚送左2張飛比我老母 老母帶埋我去睇 點知原來係鬼片黎
搞到細個戈期有陰影 唔敢出房呵夜尿

隻鬼太屈

直頭無撚敵

又出post

睇完嗰排成日好驚

山村老屍is the best

識貨 山村老屍二都幾好睇 有馬小玲